求指點，物管撚想轉行

做左兩年物管，mt位，人工同前景都唔錯，
但愈黎愈頂唔順依行既工作，好厭惡，好想轉行
但自己無咩特別技能，唔知可以轉啲咩
好迷惘

唔係有專業資格拎嘅咩

要哂十幾萬去讀書

物管工程部表示好hea 好好做

有咩行業建議，物管真係做狗咁

無工程底

都係去考返D牌，做幾年姐

幾錢人工

18k

好撚難捱，西客多，同事唔太幫到手，又多野做

物管真係比狗屌
利申工程部

點解兩年都仲係mt
唔知你讀咩出身
但你兩年18k
人工同前景你又覺得好得去邊
如果做r 又有團
人工你唔使諗住加添

Btw 依行大部分工作係厭
另外 其實係有做到仆街嘅嘢
私盤 開新盤 真係屌那星
公盤 睇你好唔好彩

利申 已跳船 前spo
Cih member 有資格拎經理牌
跳完 覺得個世界好大
覺得自己做嘅野係幫公司搵錢

咩background?

廢u bba

其實上到am幾錢人工

跳到去邊

就係做開新盤，執修多撚到仆街
介唔介意透露做左邊行

bba應該唔難轉？本身想做開咩？

總之減人工轉行
但人工好快已過返

物管係做d咩？

諗唔到可以轉邊行 果陣Spo咩人工？ 幾多年前

9估你wheelock？
我當年開個個係真豪宅
全部50m以上

個時就係執修問題
日日俾客屌到

屌spo個range有幾大
轉個行完全同物管/工程無關嫁
所以人工係斬唔少 但走個個決心大

做過年幾物管，感覺真係不受尊重
之後毅然裸辭轉行，依家做緊政府工

J記？

same fg 兩年18k
而家po位
其實都無得怪 普遍呢行人工就係垃圾
搵到工就好轉行

我之前都係做物管 但真係悶到Pk
所以最後都係轉行
睇巴打自己想轉去邊啦 唔夠 quality 咪搵啲course讀黎入行囉

物管撚轉MTR工好唔好?

唔止謝sir，連er er er sir都……

管理大廈
工程，維修，保養，清潔，保安

轉商廈FM啦
易做好多

好在做個site 都高檔 西客唔多

本身無料 只係識做依d 兩三次都ok啦 好小事 當比老世屌都要

考公務員

好 日日有野做

好文回帶

香港無一個行業比物管更on9
大學生，返工日常係上樓幫人睇屎坑點漏水
間中要幫看更頂位巡樓
新精頭要返去屋苑扮開心睇舞獅
夜媽媽要返公司巡樓，掛名夜巡

隔個星期就要開夜會，開到凌晨
陪班阿伯阿嬸開法團會議
做得法團委員，10個有9個都係不負責任9up
唔夠人講就撻你一句：我地委員係做義工架咋！
咁就乜9責任都無，管理處職員食晒

假如你犯賤 咁都頂得順
唔好開心住，惡夢先岩岩開始
因為總有班更on9既同事勸你讀書
洗10萬8萬讀張物管cert
然後成班同學on99圍爐打飛機話物管係“專業”
專唔專業就自己諗
但人工肯撚定唔係專業人士果個水平囉
扮乜野專業？
咪又係行內有班老屎忽
成立個濕鳩學會cap班後生仔水
人唔笑狗都吠

最慘係做左三五年，洗濕個頭
走又走唔到
一世到退休都係奶班on9法團袋底
做雞引d客開心，都話可以賺到錢
賺夠仲可以洗底從良
做物管？法團永遠覺得你係門口狗
發達唔洗諗，餓又餓唔死
你諗下，你要去見女友家長，未來外母問你做邊行
你又要吞吞吐吐唔知點講好
哦，咩話？物業管理？咩黎架？搵幾多呀？
屌，原來係樓下管理處果種19制服仔呀？
你係女仔既父母，你會點諗？
將心比己，有d野呃自己，係呃唔到一世
趁仲有小小青春，轉行啦

物管，只係香港地產霸權下，員工自欺欺人的崎型/不人道行業

JLL , CBRE?

做左幾個月FM mt，幾好做

其實好同意
巴打唔好介意我叫你走又唔detail講
始終我發生過啲事 之前講過
好怕俾人起底

依加走係好辛苦咁
但 過多幾年繼續升先走
仲傷過依加走

其實人工又唔係重點
重點係 付出嘅同人工/前途係咪掛勾

同你一樣都係垃圾社科 不過做左無耐 salary 都ok 叫做下先 無料做其他野

轉行啦屌,有fd做緊trainee 18k 都轉走去office位,寧願低2,3千人工就知咩事啦

前世做作孽
今世做物業

做開都係地獄邨

做邊間 做緊物管工程 做到仆街

唔轉咪做ho囉

公屋物管 但人工低過私管

fg 15 16左右
但勝在舒服

房署

而家做緊咩 小弟20出頭都想轉行

真 不過唔易考 太多人爭 依家頂薪都5皮幾

Spo可以有幾錢人工？

可以試下轉做leasing / asset management/ 其他發展商相關部門

23前後 差唔多啦

物管真係狗先做

人工ok、有前景、又新奇好玩既工，人人都想做啦，你夠唔夠條件爭先?

篇潮文由我fg到依加做幾年睇返都覺得係真知灼見，警世文黎

我都係 on99

Ho你話做就做咩

曾經做過個盤
工程部要幫客搞私人野wtf

房署HO?

唔難，多人入到，流失率勁高，唔好入行

工程狗都想轉行 求指點

所以巴打你已經決定轉行？依加應該好難搵bo

ACO

係，真係唔想再做狗

依家spo人工幾多 ？

紀律部隊officer

負責決定開門比popo ,之後匿埋推前缐看更去死咁 。

加一 做物管真係慘過做狗
D有錢太太冇野做就走落嚟投訴
想讀社工牌但要讀full time
都唔知點好

見到社工牌都要ft兩年

係啊 所以唔知點入行

你fg?本身咩major?

which firm

邊做邊搵啦

J記

十幾層樓 workload大唔大

其實平時係做D咩？聽講返5 day

同事FM普遍黎講人工福利都好D

Fm 係咪多數要輪shift ? 返紅日星期六日？

睇你邊個site，我個site 個主管好人，我同佢傾左可以放六日

姐係做狗啦

咁好 做緊po 得20k 諗住儲下經驗轉商廈

Fg?

Fg左兩年 岩岩做依行無耐

自己讀物管出身 做左2年半 果時又係睇唔到前景
所以的起心肝襯後生轉行做工程 再讀返個part time degree
十幾年後而家做緊大業主果邊既building surveryor

點樣讀返起 工程？ 讀咩

做左幾多年
轉行啦唔好戇鳩 商廈都係一樣

non-related U grad, 物管做左唔夠一年就即轉行，真係好難頂。

我u grad但做緊飲食,16k 番6日，每日10小時，想轉行但完全無方向，成日驚啲招聘廣告係呃鳩人去sell 保險

cls做爛市

巴打咩科 做飲食咁惡頂

來生不做物管

英國心理學回流

第一份工唔知公價，唔係正常都呢個價？

番5日就正常

番左2年

16k幾好 但係你再除返工時
16000/6/10 仲未計飲食咁辛苦
做餐廳經理？

係啊店長，年假7日，成日OT

嘩屌你真係奇才咁撚捱得
出返嚟大把世界

我啲下屬仲低
但16000/6/10都係266？

全部都u grad
fine dine?
唔熟飲食

JLL

係咪仲要再除4？
唔係，有一個u grad既走左，其他無咩學歷
甜品黎

係 打漏左

除4都計多左，有時一個月30日放4日姐係260小時，而家裸辭左睇下可唔可以搵咩做

service apt 係咪物管既一種黎?

係

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

係咪狗也不屌既工?

俾咁貴就係享受皇室享受呼呼喝喝啲奴隸
你話呢

真係狗中之最

走咗成年了
好無意義

今日又比客屌，無曬尊嚴

考房署HO，頂薪有5皮

差唔多搵定過年走啦

十年前物管畢業生 未畢業已經知呢行係伏
你會唔會考慮轉leasing??

利伸：CIHCM

我唔係轉左做leasing，但見leasing啲朋友搵得唔錯

你趁後生好快少少轉
人工平手都好轉過去
如果你累積左五六年物管經過
人工過20k到時轉就非常困難了

前物管MT 表示好好彩轉左行，唔洗再做2奶仔

今日食飯時間有五粒鐘,食完等收工

好老實，物管係一行“餓你唔死，但唔好旨意會發達”既行業
又要任勞任怨，兼仲要做到係“明知前面舊屎唔臭你都必須要走去索2啖”嗰種。。。
但無咗呢一行，你地啲樓仲會唔會有人打理呢？
利申，本人正是物管人
如果要轉行，最好先有啲工程底，咁大把路數你行

洗唔洗著制服返工

要,專孽物管工程梗係要套光鮮嘅制服啦
仲要有睡袋床墊同枕頭
唔係點做人體保養

要著制服唔知以為係保安黎

物管工程同保安有咩分別
一個睇死物一個睇生物
又係要抄錶巡電掣房

Mt 18k 我fg入行 半年升職已經18k啦

PM轉FM真心舒服好多

FM要翻星期六日真係未聽過 你咩客
翻FM就係想1-5,9-6

做Leasing你有大志想做大客就照下鏡先
岀面d leasing個個180靚仔 好癲

Fm 通常都1-5 返9-6?

我以前公司fm做ibank同it 星期六日都休息

正有無名提供下

我門口狗嚟 唔知